# otik
Основы теории информации и кодирования (ОТИК)

## Лабораторные работы 

Проект заданий на осень 2022 <https://gitlab.com/illinc/otik/-/raw/master/otik-labs.pdf?inline=false>


## Лекции 

Материалы осени 2021 — файлы 2021_0*.pdf в корне.

Материалы текущего семестра — файлы 0*.pdf в корне.

###### вспомогательные материалы
* папка 011_ac_samples


### Посещаемость лекций и семинаров будет перенесена в ОРИОКС на 16-17 неделе, итоговой суммой.

### Активность на семинарах А. И. Кононовой будет переноситься в ОРИОКС в два приёма:
* на 11-12 неделе;
* не 16-17 неделе (итоговая сумма).

